最愛你的人，是我，你怎麽捨得我難過

對你付出了這麽多，你卻沒有感動過。。。

做兵做到你咁含情脈脈

No

我~很丑，可是我很~温柔